立會宣佈今日不開會 辛苦左成日既義工們可以抖下啦

唔開會張嘢有檔號就應該做唔到假，但主席有權兩個鐘後再開
各位要留力，呢兩個鐘可以輕鬆啲